{
    "translations": {
        "🌐 Translate": "🌐 翻译",
        "Home": "首页",
        "Life in Japan": "日本生活",
        "Jobs in Japan": "日本工作",
        "StudentHome": "学生主页",
        "Upcoming Student Events": "即将举行的学生活动",
        "Stay updated with student-focused events in Japan": "随时掌握日本学生活动最新资讯",
        "Student Events in Japan": "日本学生活动",
        "ECC Open Campus Day": "ECC开放校园日",
        "Date:": "日期：",
        "Upcoming": "即将举行",
        "Location:": "地点：",
        "Osaka ECC College": "大阪ECC学院",
        "Description:": "活动介绍：",
        "Explore the campus, meet faculty, and experience demo classes!": "参观校园，与老师交流，体验公开课程！",
        "Tokyo International Student Job Fair": "东京国际学生招聘会",
        "Tokyo Big Sight": "东京国际展览中心",
        "Networking opportunity for students looking for part-time or full-time jobs.": "为正在寻找兼职或全职工作的学生提供交流机会。",
        "Japanese Culture Day for Foreign Students": "留学生日本文化体验日",
        "Experience tea ceremony, calligraphy, and yukata wearing.": "体验茶道、书法和浴衣试穿。",
        "Contact Us": "联系我们",
        "Email: 22200797@ecc.ac.jp": "邮箱：22200797@ecc.ac.jp",
        "Address: 1-2-61 Koraku, Bunkyo City, Tokyo 123-0006, Japan": "地址：日本东京都文京区后乐1-2-61，邮编123-0006",
        "Phone: +81 3-1234-5678": "电话：+81 3-1234-5678",
        "JAPAN Life Manual": "日本生活手册",
        "All rights reserved.": "版权所有。",
        "unknown": "待定",
        "Date: Upcoming": "日期：即将举行",
        "Location: Tokyo Big Sight": "地点：东京国际展览中心",
        "Location: Osaka ECC College": "地点：大阪ECC学院",
        "Location: unknown": "地点：待定",
        "Description: Explore the campus, meet faculty, and experience demo classes!": "活动介绍：参观校园，与老师交流，体验公开课程！",
        "Description: Networking opportunity for students looking for part-time or full-time jobs.": "活动介绍：为正在寻找兼职或全职工作的学生提供交流机会。",
        "Description: Experience tea ceremony, calligraphy, and yukata wearing.": "活动介绍：体验茶道、书法和浴衣试穿。"
    }
}
